達哥同夜谷賓館既演員今晚玩得好開心^^

怪錯達哥了 原來真係有完美世界

請對準目標

咁唔係點丫入元朗丫？

過左今晚聽晚再講，唔好推

又jer

唔好引戰啦
根本大j伍公子就博上位
達哥就做實事娛樂兄弟

我地真兄弟已明

夜谷撚樣齊送中

達哥謝罪宴是不是請兄弟吃海底撈？

好似得康帥傅同農夫山泉

達哥同達迷挽得開開心心就好☺️

上面話唔夠數...叫我地呢幾日出多dpost

屌回錯

引戰狗?

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

我勸你開心 天天開心 新工作隨時光臨

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

仴

真兄弟會明